【廣傳】八月廿三號23:59係最後限期！！！！

唔可以俾佢再拖落去！

推

PUSH

推佢老尾

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

Push